美國務卿：香港抗議恰當 籲中国做正確的事

（彭博）

香港「反送中」抗爭持續延燒，已經持續了2個月。美國國務卿龐皮歐說，香港民眾的抗議是恰當的，呼籲中國政府尊重香港。

龐皮歐29日與華盛頓經濟俱樂部（ The Economic Club of Washington D.C.）主席魯班斯坦（David Rubenstein）對話時，被問到如果中國派兵到香港鎮壓示威活動，美國會有什麼回應？龐皮歐並沒有直接回答問題，僅表示「我從不回答我們將要做什麼，或不做什麼的假設」。

龐皮歐接著說，美國非常清楚香港民眾抗議是恰當的，抗議也在美國隨處可見，像是他坐車前往國務院的路上時常遇到抗議，美國希望中方能做出正確的事，尊重香港及其有關協議。

美國非常清楚香港民眾抗議是恰當的，抗議也在美國隨處可見

遍地開花

推

HK : 美中共治之地

解放軍都要同美軍匯報

支那豬要跪低露出屎眼比黑人大撚抽插完先可以匯報

「我從不回答我們將要做什麼，或不做什麼的假設」

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

不容許外國說三道四

都係呢幾句架啦

你試下係美國咁做吖喇?

美國支持

全民8月5曰大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

🇺🇸🇺🇸

多謝海外巴絲

又話美警會開槍殺人,藍絲

用美國標準既話
香港班黑警死撚曬啦

串鳩口交部得把口

「我從不回答我們將要做什麼，或不做什麼的假設」

佢講呢句前好似感覺到佢有d殺意泄漏左出黎

Pompeo

Sir this way